數碼暴龍玩具討論區#16 明眼人不了

回帶區:

玻璃心區:

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

傻鳩偉倫哥哥懶人包

建議新入黎既巴打可以直接扑左佢

想問仲有冇人訂到vjump?

而家睇返先知
btw唔扑都好...睇下有咩人信佢隻限量版仲有街貨賣

新post留名

lm

邊洗訂，淘寶就OK，係你班傻9先要比50蚊人賺

仲幫襯明眼人嘅 其實你地都唔係好配玩數碼暴龍
連唔去買嘅”勇氣” 都冇 正垃圾

咁你姐係話自己連去買既勇氣都冇

由個傻鳩自己單機算

唔好買好簡單
忍住唔買先難
不過咁深嘅嘢你唔會明

乜仲有人未BLOCK條傻9

我都唔明, 講到自己咁清高, 但一樣買奶共Bandai產品

可以訂到

佢真係癲嫁

部新機開訂未

開左，620

搭單問 邊度仲有得訂

有無人同我一樣，由細到大都唔撚鐘意精品？
以前去信和仲有得買現貨嘅年代，次次都係幫襯孤仔
依家就盡量去五月度買

五月都西西地，我盡量去返熊貓，古迦個d,可以既支持埋玩具所

啱呀，又可以支持下黃店（古迦）
月份好似黑黑哋喎
落完訂，如果件貨炒得起月份會keep起自己賣

但現貨好似ok的

月份其實好似無表態過？同埋總有種同孤仔同一個大老細感覺
訂野表同價成日一模一樣

細鋪成日都無乜貨
同埋依家懶得行
孤仔見佢無乜野，有時都喺佢度訂算

完全相反 訂野打死都唔會去月份先

邊度有得訂x2

勁遲啲派貨

想問有無ching知邊度有亞古獸毛公仔買

同問

咪玩，6月2先開

我反而想要新機情報先睇訂唔訂
黑白mon機都要睇有咩玩ga
不過鳩估上下左右嗰幾粒應該係燈同時係掣
隨時好似音game咁著燈就拍落去

新入po奧米加嘅話SHF定D-Art好啲
另外有無人知點解數碼暴龍咁鍾意出啲唔旭得嘅神像

有無人放 超龍機。。 最好1.5 2.5

新手留名 想填童年坑
等今年新機情報

奧米兩隻都靚既，shf係斗篷唔得，換過塊就靚仔
bandai on9囉

如果唔係育成 我都廢事訂

兩個價錢差幾成倍，同埋shf有兩個人仔
諗緊會唔會再販同埋NX我都等緊

不過最想都係bandai出X抗體，明明型撚到癲
但就係唔出
嚟緊果隻神像唔計，因為無可動
搞到我要收童夢

唔好講大陸野, 依度好多清高撚會屌9你

Sor
官方肯出X抗體我一定買

其實出左，但截左訂

我指可動果啲啵，唔係佛像果類

就快有新一隻figure rise standard唔知係咩呢

02的！我估帝皇龍甲！因為可以一模兩用！

有無人講解下d1 d2 d3 日版美版有咩分別
新手

D1 冇玩
可唔可以答簡單d同難d
mon 方d同長d
點陣似d同冇咁似

無眼鏡果隻

見到咁多人鍾意返數碼暴龍，都真係幾感動
Post下啲舊野先

係咪依隻？

九成係冒險機嚟

依家香港係咪冇人玩BS卡？

見到佢有出數碼暴龍series 好想買 但係買完係咪都搵唔到人玩

神早叫你地扑佢

個4層膠架喺邊度買

呢隻係咪周圍都無得訂啦？

係呀

佢仲會出bt-2,03,04 咁去，唔會唔印既，有錢唔賺咩

比後追既一個選擇

笑到仆街

係

想收依set 好少見人賣

我上年都要1200先收到set全新連特典

想收嚟同屋企人一人一部玩

我想用電影絆嘅大和卡交換太一卡
交收地點最好屯天元
麻煩晒，唔該

依家幾錢？

如果要卡連書 $100有得買好買 好似亞古獸咁 到時淨卡都過百

原本落左單係咪退返錢

好靚邊度有得買

之前係toreba夾

LM

想問依加邊到眾有呢set咭賣

170港魂入左10set, 300幾放淨2套

GEM係咪好少再版🙁😭

難了

有無人好似我咁好想玩部暴龍機但又唔捨得玩成日想開盒，但一去到開嗰下又放返低

希望有得育成

想問問咁多位巴打知唔知邊到仲有可能收到SHF紅蓮同普通帝王龍甲

暴龍機仲可以係邊買
想玩下部04掃瞄
記得細個周街入鋪頭拎起件product掃黎掃去
聽講炒到幾千蚊

咁耐既野多數都係上網收架啦
紅蓮食硬炒 可能貴過奧米加
帝皇龍印象冇炒 正常比盡6百幾

你聽講果部係美版姐
日版掃瞄d人嫌悶唔會炒架
除非你一定要連盒9成新咁款咪貴 04個硬膠包裝應該好少人留

你開盒就你玩機
你盒都唔敢開就係機玩你

好驚花

有啲心動

我google過
但係唔知邊個網多人放
巴打有冇推介

男好難襯

新手想收呢隻純粹為填坑
c拍見到300幾
應該幾錢收算正常？

應該去邊買好

12蚊店好多揀

戰暴鋼加前排係日魂估過抽選
要再嚟多次睇怕有排等

Aeon 做過全新329
自己衡量

咩叫估過抽選😕☹️

我唔想開 但點都要開嚟拆電

Sor打錯字
做過抽選販賣
即係要係日本premium Bandai登記完再抽籤，抽中先有得買

冇哂啦

巴打眾有？

姐係其實早排出過次 不過要抽？😭

都話精全新299最平，扮咩9姐，你班友口裡說不，轉過頭仆去藍精買啦

呢隻送都唔要
成個系列好撚7

的確係，之前350入左3隻鋼狗，依家放番出去賺1倍

其實大家應該都二十尾三十歲人
成家既成家 買樓既買樓
依啲玩具黎咋...
成日都見你講自己有十幾套乜嘢 bs卡又十幾張同款
玩具既嘢大家開開心心分享下咪算 無乜好鬥好威

你唔係信呀？大部分9吹，估到你咁單純當真

真係送都唔要，啲位穿晒崩

fb岩岩見到人放
仲見有條友問紅蓮帝龍莫非就係你

無人信 但你為乜？

引戰

想問下 gem暴龍獸 點分別真同假 盒都未開 可以點分辦

睇盒有冇標誌，同埋睇暴龍背部有無釘狀

個盒已經好假唔除非個盒真 隻嘢假

想玩番03碌咭果部
有冇巴打知邊度有
二手都照殺

玩你老母個玩具 死毒撚

想一齊引戰？

呢個系列好似係重製？細個睇數碼暴龍已經見到呢類玩具

係，唔值錢，精品依家大把特價貨299。

淘寶大把平貨啦，一樣made in japan

咩post
唔係我
我想追下睇下有冇方法搵到

前兩日拍賣app見到有盒好平但右下無商標

得閒去睇下先

fb 收動畫色Digivice 15th 已經開價開到3k
真心痴鬼線

驚閪咩 除非你諗住儲嚟炒架姐
唔係你都唔會放返出去架啦

Well, 當年唔使瘋狂F5任訂
但係嗰陣冇好睇嘅digimon 加乘得好少人買自然少貨
宜家就似endgame咁 套戲收得個個都想買套戲啲merch
自然炒到上天

利申灣仔會多啲類似你想要嘅層架
利申港島撚

我之前有一部一開盒玩左兩日個mon一條花痕個上面，自始之後有心理陰影

當初開訂大家覺得650買部黑白mon確實係on9
計佢200-300就差唔多

依家啲人仲要癲價去炒

改成戰損版

貼mon貼

你都幾撚7煩 你係咪無乜朋友

唔夠你條7頭煩

偉倫哥哥
諗起都幾撚柒
字都唔識多隻係咁做引戰狗

其實點解叫偉倫哥哥

原來V龍有再版，難怪咁平

邊到有

可唔可以cap圖嚟睇下
Block7咗佢但係想食下花生

誠收gem天使

基本啦

是但買張貼自己介

有冇人以前有儲?

第一頁 #4

伟伦哥 你好！

難得Pokemon大師你係度，有好野益你！

細過有儲呢隻，不過唔知點解得番幾張暴龍機1-5代的全家福

今日跑到兩包官方卡套

返娘家搵返d童年回憶

嘩，全部正野

超一二三四

有無detail?

最開心入電全部有反應

邊度有01公仔賣
睇完last evolution好懷念

細個冇儲呢種，但前排有訂呢盒復刻咭

有一大堆翻版卡係到

師兄都有？

唔識分真假

我都唔識分 E輯係咪得180張? 我見去到#180就冇

其實應該大部分都係翻版黎，不過個人無憶我自己無所謂。同埋我唔齊的

羨慕

數碼暴龍對比pokemon
搵水能力
真係差好遠

又無store
今次上movie 想搵d野買下都困難

sor 撳錯冇不推文
好期待新機情報同動畫之後發展

依家啲初代暴龍機仲有冇攻略睇

師兄個兩部數碼暴龍機邊到買到

7月出嗰隻鋼鐵加魯魯邊度有得訂
同系列戰鬥暴龍獸香港有冇

其實唔駛訂, 上次戰暴返左好多水貨, 買到你唔買

戰暴宜家邊度仲有？唔想上c拍同淘寶

15週年個兩部咋嘛呢排比人炒到痴線
睇下Bandai會唔會復刻好過

題外話
買左果盒戰暴模型仲未砌
想整靚佢 有無d基本加工模型既知識打打底先
睇教學片好多野都無解得好清楚

街鋪玩具鋪百貨公司囉...

你睇下說明書睇下呢隻有幾多夾口先
你係新手想整到好靚嘅話要花好多功夫
處理好哂啲夾口先再學點上色

Ins point格仔鋪有一大堆
套戲未上啲價都買好，平均五六百蚊一部
宜家就唔知啦

點解你嗰兩部機個盒咁嘅樣嘅
我買15週年鋼加色係透明盒㗎喎

自製盒黎 有得買

代工啦 唔洗煩

因為太一部機原裝盒太HEA
唯有另外買盒裝住

各位大佬知唔知呢部ver2係咪得迪路獸有究極體

搵到了，Ver.2 僅迪路獸有究極體聖龍獸。

感激不盡
多謝晒師兄
冇戰鬥暴龍戰即刻唔想玩了

呢三部？
我買返黎都無開過

梗係啦，老任除左自己出pkm周邊仲會賣license 比人出周邊，bandie一係出垃圾一係就寧願唔出都唔放license比人，邊有得同pkm鬥架

係，太一同大和17週年仲出咗兩部
個MON分別有勇氣/友情紋章

得一隻有？

Last evolution 既周邊
香港有冇得買??

有冇機會有地方買得返好有童年回憶
比老母掉哂

應該難搵la 每次執完屋都望下

嚇得我，以為自己miss 咗呢個version

係
仲要係聖龍戰

閹割版

唔驚漏水銀？

Megahouse omega 而家邊度仲有？

CR2032好似少啲漏

我部放左4年無玩過都無漏未開既有張紙隔住無導電應該更加唔會漏

新版果部幾時先開訂呀

另外想問係得得d4 scan未出復刻？

當年升中呀媽將d機俾曬表弟

D4 友樹,d3圖鑑機，d3金色機！

表弟掉曬

上之前都千幾，水魚價啵！

果時15周年版先一千，佢賣1600

想知邊到有最新個2款暴龍機賣
養個款

慘 但都係好多童年必經階段😂

美版磚頭機果類？

奇趣有

最近一兩年要訂個款 有奧米加

冇啦，等遲d有冇得訂！

真係要訂

Gem戰暴 鋼加 奧米 暴龍
4隻 問價12000會唔會太誇張...

市價應該8-9千

套戲好勁 宜家突然多左好多人搵數碼暴龍啲玩具

同復仇者聯盟一樣

15 th version炒到4000蚊...
當日無買真係慘

真係好想要 後悔上年心動但係大阪無買

4000個價睇下就算 實際真係見過有人賣得出就2千幾左右

原價6舊，炒到2k都癲啦

其實係癲 依家部部機都比炒家托高哂 但好多都得個價
我諗15同20週年個堆應該1500左右買到嘅
都係睇有冇人真玩家割愛姐

去旅行買完依四隻嘢應該成程都玩得唔開心
依四隻我係套戲上之前6000幾賣左俾人
擁有過就算

日本平咩

都會俾炒家收埋 然後再4-5000放
玩具都貨源歸邊

巴打邊度見到放？

12000你都想出手？

$6000幾😱😱😱 好難嫁 隻隻都咁大隻

見到最平都3000先有交易...

都冇辦法 我都想收部 唔介意即場拆開玩證明自己係玩家 但就係買唔到正常價嘅機

間唔中有真玩家正常價放 但係多數都比人秒買

買俾巴打無所謂啦仲要有誠意上門自取
我屋企細 點擺都擺唔掂
我留返隻全新戰鬥暴龍獸收藏就算

想問下咁多位巴打 有冇網可以睇返咁多部歷代暴龍機ge進化要求?

其實橙同藍色 正常炒價3000兩部
但見到有人放3000一部橙色 心諗有無人要呀

原色都有人3000收一部

市場啲貨真係咁少咩

大陸需求大人地一個城都夠頂哂我地一個香港
香港fb啲群組好似最多得二三千人 仲未計好多齋入齋睇

可惜 希望有機會到我入手

cls

寧願買假嘢益大陸工廠大媽都唔益藍絲炒家

又俾支那狗托高哂個市
我上日本yahoo拍賣 15週年又係炒到痴線 尤其是原色

日本仔係咪好等錢洗

我都唔會用e個價入手

跟本孤注精品五月都係同一個老細

有機會日拍個啲人都係啲支那炒家 好多留學生幫炒家散貨

幾年前幫fd買 最後好耐佢都冇黎到拎
擺左幾年而家係值錢野？

我都係想收返1set收藏 但啲炒價真係買唔落手
係呢排電影版先咁多人搶 啲炒家先托高個市
電影落畫 我諗個價都會回

播音機D3唔清楚，但播音機1999 ver上網睇就好似炒炒哋

我都想知咩價
其實D3好唔好玩

弱弱一問
呢度會唔會有巴打放nxedge 奧米加？thanks

依部好似都炒炒地 好似800$左右
D3好玩呀

新手想問15th 暴龍機 主角色係咪無假野？

我都想等套戲落 點落返 再徵到gem戰暴 鋼加

只會愈來愈貴 玩具拆一隻少一隻 爛一隻得一隻
想跌既除非有再販消息
真紅蓮都無點跌過 何況最大熱既戰暴 鋼加
不過戰暴 鋼加 真紅蓮都有假嘢
戰暴已出 下隻就鋼加2.0 之後就真紅 應該就黎有

點解唔食住條水 再版😭😭

話明Bandai 變態架嘛
最鍾意哄人入坑再死奶

唔敢收太高價就怕 突然再版

等緊再版

朋友俾左部d tector 日版我，咁鬼難玩既

美版賣緊咩價

我都等緊 最好好似hottoys咁識做啦

反正未執到位擺，慢慢等
而家入住卡坑先

認真 等5年都未必出

我見原色都賣到3000幾。。。依部幾錢？

想買第一代數碼暴龍機，邊到有？

有再販消息？

Google search file island

先謝巴打 搵到個網 但好似唔覺有進化要求

見到啦!!! Thanks 巴打

係個網到週圍撳下啦 網都俾你搵到唔係咁都搵唔到evolution guide啊...

有搵到啦 上個留言再Thanks多次巴打你

過一排先慢慢收返囉
唔同大家對數碼暴龍嘅愛只係一時衝動

聲光機黎
齋發光同聽對白，唔係步數機

個下制溶膠定爛左

冇tg,
你開價

17波

個盒係自製？

3000部果個set泥。。。2千炸

想搵食嘅去旋拍放到高一高都無人理
麻煩唔好係到炒炒賣賣

好睇？

無哂貼紙卡我無訂到

幾正 邊到買？

大輔色張圖係舊版D3黎
部機得V仔同蟲蟲用，仲要搵到另一部D3先可以合體做機甲龍
巴打交收前問清楚先

淘 140$

請問邊到仲有d-ark15週年賣

我見有咭簿跟所以先訂

5000$

舊版
得兩隻獸，要上完全體要靠另一部機合體

新版
有齊主角6隻獸，可以單機做到合體

仲未計用隱藏角色/ boss 嗰啲

三套15周年機 (電波、D3、D-Ark) 對比舊版
其實變化最大係D3
可惜我對本身D3本身個玩法麻麻 (可能舊版影響觀感)

而家都搵返大輔色都炒到超貴

巴哈呢度有詳細介紹同埋舊版比較
睇哂再決定

我細個嗰陣有舊版當年係我阿媽第一部買比我既機，不過以前細個唔識珍惜

我記得我細個都有部舊版 長期卡關

我都係完全唔識玩

我細個有
電波 ver 2 透明色
D3 V仔色
D-Ark 紅、金
D-scanner 紅、紅金(拓也後期嗰部)

全部日版自己偷偷用零用錢買

大學嗰期諗住自己唔再玩，全部夾硬5舊賣咗俾人
點知15周年嗰期就部部都炒到仆街

巴打 回憶呢D野係無價
我有幾部壞咗都放咗係到 唔捨得掉

D-3嗰陣中一
身邊同學同fd 全部玩美版機
拎住隻V仔獸Ex都唔知做乜好

好彩有個fd 有wonderswan肯過隻奇蹟裝甲俾我先爆到機

我考慮咗好耐，最後放棄

Wonderswan又係一個遺憾

WS最大遺憾係成日死save
同埋WSC好易壞power掣

依家個玻璃櫃得返15th 動畫色電波 同 15th啟人D-Ark
仲有三隻NXedge 嘅公仔
不過Bandai 做企劃真係食屎啦

15th D-ark又唔出金色版，明明D3有出機甲龍色
NXedge出出下又唔出，本身預佢會出13皇騎
芳香獸同劍皇獸都出咗NX modeling啦

用模擬器玩返

仲有SHF系列同超進化魂

Bandai真係

電池續航力(省電模式) 2-3個月

新機反而重快打柴

我無擁有過ws

果陣好似仲係小五定小六
D-3係我唯一一部有日版既機
我剩係記得有個位長期卡 點打都唔識打
國際版就4代都有 仲要部部都唔止一部 到而家仲係個櫃度
細個玩果陣一懶會拎個按摩棒放係手係咁chok 結果chok壞左一部

呢part我都覺得好神奇
明明電波真係換個殼咁濟，內容物其實相差無幾
但就食電幾倍

曾經有部WSC但剩係玩過秋山遼系列最後果集

我淨低數量同你差唔多，都係動畫色電波，超龍20th同一部mini ver.1

yahoo bid/fb 有人放，不過要接受到一年至兩年就要重新玩過

bandie

仲有好多走左數

nx 戰暴

shf 墮爆

超魂花仙 加留達

天女幾正

我有元祖藍殼黑白mon WS
仲要買咗陽極訓練師 同 養怪嗰隻Digimon game
陽極訓練師仲勁到”捉” 埋暗黑四大天王黎用
可惜有次俾個同學搶部機玩，著緊機成餅帶掹咗出黎
即時壞save + 連部機都shot埋

以前D機真係好多呢D問題

WS 兩大優秀設計
就係卡帶鎖 同 電池鎖都係垃圾
兩樣嘢好易無心就掹甩
然後個save就GG

我記得我部WS最後死既原因係太耐無拎番舊電出黎搞到漏液

美版d3 ver3好似最好玩
有埋01

點解01 暴龍機原色版貴咁撚多

咁好小事啫，我果部死咗mon

有無巴打試過用fromjapan買y拍既野
如果就咁買gem 太一亞古獸/真紅蓮
運費大概要幾多？？
定有無第個代購會再平d

請問20th 聲音係點開我部機一開出黎就無聲

呢部多唔多巴打買

我唔買望住就好sad

聲光機唔洗高追啦

見佢開左兩水preorder
睇下有冇第3水先
有緣再出訂到就訂食炒價就不了

因為原色夠百搭
你鍾意太一 原色ok
你鍾意大和 原色ok
你鍾意小光 原色ok
你鍾意美美 原色ok

有訂
明知冇得玩都訂
大家盡情恥笑

就係鐘意佢最後進化個幾條裂紋

係一個悲劇

點會恥笑
有愛大晒

呢部有紀念價值，而且有台詞又有新歌，我覺得值得一入

利申：已訂1

動畫原色最靚
齋J 太一 大和 殼不如收舊版

舊版1999年？佢隻色係透明青色黎

遲左
兩水都miss左

原價唔會恥笑
食炒就不了

大不了半年後先收

講緊 聲光機？
我以為講有得玩嗰隻

睇完套last evolution
番屋企即刻拎部橙色電波出黎望
啲回憶番晒黎 過左20年入電仲開得番

大半年之後都係炒價

講緊玩果隻

第一水我都冇，同大家一樣睇唔起
第二水我覺得睇完套戲實會想要所以老練都訂咗先，結果真係好彩有訂

有冇風話有第3水

玩嗰隻
舊版太一 大和 同15th分別不大，差啲閃粉囉
但原色就得15th先有，舊版Ver2 得透明殼同透明粉紅囉

內容好似有分別唔是咩

咁內容都有分別嘅
但我估有一半以上嘅人都係用黎供奉多過玩

係咪舊版冇究極體
15th有?

我會玩

舊版有啲好似無究極體？

搖500步先一隻怪
幾抵玩 三百蚊一部

新版一定有新內容，想玩埋嘅有新當然買新
但想要個外觀留下念我覺得同樣係炒幾倍價錢
舊版600左右，新版就2000
自己諗下邊樣啱

我依部就係假嘢

其實何謂假野

我到今時今日都唔明點解美版永遠都係長形mon

你點知係假嘢？我無玩過美版我唔知
但就咁睇好真

因為賣家講明係假

佢全新未拆既 個包裝就流流地
原先都以為壞架啦 我用酒精擦完佢入面 就正常哂

真心就咁睇以為係普通美版，唔覺得似假

假得有良心

咁有咩玩？齋行路？

一樣功能 回憶返哂黎

供奉

我嗰隻擺到黃曬

咁就算啦，但求有得玩

岩岩收左部1999年 但係個盒同我上網睇有啲出入
有無師兄都有1999年機幫我望望？

好正常

大和 唔知點解最多人賣

巴打真疊水

上網睇人地有金證

行同水嘅分別
不過行都有貼紙嘅😂

幾錢收到

我有啲懷疑依部係15th黎
1999波都係一開始就齊角？

15個殼有閃粉
會唔會係上手無洗save開咗二周目咋
就算15一開波都唔會齊角

搶手價好彩我第一個揾佢

係15th就發達了

我反而想要1999

無粉就係1999？

好撚想收埋原色同太一色

本身15同舊版啲寵同關都唔同

好癲..21年前既機仲好新 無花無塵 粒電仲要正常

1600買99 ver會吐血
原價都係百零蚊

我寧願去買全新3600

17定15版先？
17有金字+紋章

佢就係咁串唔獨立出
要你硬食隻樣衰超進化魂

想問下gem奧米加有無假野？
托人喺台灣買

無

我睇唔透

因為我部動畫色係二手650已經覺得唔抵
D-Ark就全新原價收嘅

後追有咩辦法

假公仔利潤仲高過假暴龍機

我只係諗係咪咁急要呢個時間接火棒啫

係限定Set定部機係15th？

限定

鍾意就去馬

想問奇趣天地買到個d係真定假？

奇趣好難賣假野

奇趣有咩賣

咁樣係全新？

要吧 好人黎既

好OK啦一部擺一部玩

一個擺一個玩佢冇講錯

奇趣係咪得美版磚頭機咋

好多年前奇趣試過賣GEM天使同天女 各$599好彩當年狗沖買到

我年半前900追左隻天使
宜家拉緊天女最平都要1600

你講第一隻？我有訂攞咗貨之後放咗係櫃罰企到而家
得戰暴鋼加未開盒

tri csa我都想要

新手想問下 ULTIMATE IMAGE 嘅質量如何？
想入黎緊隻奧米加x抗 邊到仲有得預訂？

垃圾 衰過大陸假膠
我中伏

扭蛋質素

540一部仲要運費真係不了

真心太貴

6月2開訂6舊水個部 有冇巴打打算入手

因為大和有再出
太一要連超進化隻怪抽
印象中係咁

新果部真係接受唔倒個樣

仲未知玩乜
點訂？訂信仰？

改左6月26 先開訂啦

咁算 慳返

想問大家係咪都係fb到收 點解你地好似咁易收到

旋拍gem 戰暴4k

等再販唔信有電影上 官方唔出招

Tri個隻 絆兩隻新都未出

係咪未有新進化用 而家出嘅暴龍機 咁正常係咪會出部有得用兩隻新進化

有生之年系列

有可能掛 等25週年 仲有四年

黑色玩到 買埋透明

係邊買呀 咁多

係黑龍江哈爾濱買

如果想訂個貨笠住隻奧米加，WxDxH要幾多左右

淘寶?

閒魚

40 30 60

依隻用咩箱都唔會好睇 又瘦 又高 個姿勢又戇鳩
個死人斗篷

我之前都搵過無人答
結果寄咗去台灣搵東東整

連運費整幾錢

我個部4月先寄過去 未整完大多人整要排隊
我上次寄順豐就$45，維修費就睇你壞咩 佢會報價俾你
fb search 東東研究室

咁你點俾錢

佢話可以paypal

有冇話幾耐到你？

呢個唔錯 有冇link

但係封塵仲煩喎

店名 移不動

我又冇特別問幾耐，上星期先排到我，
但上星期同我講話要搵啲新料先整到，又要等過
我個部美版 一入電就長響&黑畫面

我開都開唔到

我都想收部太一玩 sad

鋼加$3500 嚟講 over咗

有冇巴打有買糖食

真係好大件
Ching 諗清楚先好 都唔平

着燈睇睇得唔得

$800?

齋膠盒好平 係加燈貴姐 不過佢幾快發貨 兩日左右就發
成日吹到要一個月左右

好靚炒起晒睇怕都買唔起

磚頭機即係點？

唔好衝動呀

點解張貼紙影到好似咁硬身咁

幾靚

張貼紙都幾硬身吓

Gem戰暴大家覺得應該幾錢入手好

2000

4000

原價

有無ching見過邊度有得賣呢隻日版識發光既紋章

旋拍見到有扭蛋版同非官方版

其實主要都係想要勇氣紋章 考慮緊買扭蛋版

太遲了
已經留左個位比佢
不過未睇啱

非官方都係百零蚊 船泊啲撚樣賣三舊水

一個2000 一個4000點啊😂😂

肉赤既話就800買假嘢

我以前買60蚊一set

假野一定不了

依個啱唔啱心水？好平

上面果兩部係阿哥個代既 唔係好識
之後到我個代出d2 （好似叫電波數碼暴龍機？）
阿媽應承我考頭三名就買比我
最後考到 頂佢個肺帶我去廟街買左部老翻既 好快玩壞就掉q左

5000放左2手比人
4700收番黎個陣隻大和花鳩左..唔想要
戰暴+鋼加

好似仲精緻過扭蛋版巴打係邊買同幾錢？

有埋頸鏈送

第一次入黎唔知有冇人講
呢條友係隔離post都係咁
之後仲改咗個ac名 扮做同佢嘈嘅巴打個名
大家小心blk錯另一位正常巴打

我有168果套，好重手size啱啱好

Del左taobao好耐

換緊殻

你放？

放左啦早兩日

點解唔遲少少 我想收sad 如有師兄放都可找我 自用 收藏 非炒

放心，過多幾日改你名

邊度買

真係出於愛同回憶
睇完大電影覺得自己冇訂錯

應該未必？
嚟緊都訂有得玩果部了

連登真係好多痴線佬

信和

後悔遲左冇訂

有得玩嗰部有邊度有得預訂 想要

證明一套收得嘅動畫係幾咁緊要
樓上巴打追緊嘅嘢當年幾乎全部都係任訂唔嬲
宜家套戲好睇全世都都想追返，結果炒家大勝
怪就怪東映bandai marketing 嘅失敗

但係見到數暴post 多咗咁多人係幾開心嘅

你隻賤種係咪比我屌到short 撚咗呀

如果舊個部D3 二手價應該大約幾多?

你改我名我要驚定點？
你又唔係未抄過我

有冇巴打買呢SET

呢條友真係支拿賤畜

唔知有咩出

bamdie最鐘意一模多用
我覺得帝皇龍甲獸應該無走雞

E套好似唔包個電話亭? 見特典好似得張背景圖?

包亭，特典係

帝皇龍甲獸模型

如果包埋又有d興趣

驚既人先會咁強調 Btw, 新電影好垃圾，奧米加2次都打輸左，求奇出2隻新進化就秒左大佬，最後又要玩煽情，一早估到亞古獸、加布獸會死

要埋張相紙貴成百幾蚊

應該唔包呀
btw 仲未block柒個賤種?

斬你一頸血

有冇巴打有detail? 因為睇內容係冇講有個亭所以我停左手 但見樓上有巴打話包又有返興趣

求答
到底依家邊到有得買20週年既超數碼暴龍機?

Diu,想要04機呀

下世啦,當年日版04 D銷量差到嘔,早兩年係澳門見到唔少鋪頭仲有全新日版04賣,就知幾差,除非佢肯改過佢做搖機,如果唔係掃BARCODE真係難有人玩,BTW,佢出既話點都係買架啦

咁你又睇

早兩年無咩人

唔睇點知垃圾

證明你日日唔照鏡

9唔搭8

包呀傻西！

巴打，block咗佢啦，晒口水啊diu

block左lu,佢令我諗緊個玻璃心

掃code玩到人都癲，我都想佢出美版果隻😂

唔好出，否則炒唔起

美版就更加無可能,如果唔係依家D美版機唔會俾D垃圾炒家炒到咁貴

你講緊我呀？！

收皮啦，垃圾

友樹色前幾日賣左3千5

D炒家真係唔死都無用
可能無老母生既呢,係個屎坑爆出黎

成頁都係Show Blocked User - 新垣潔衣寶寶
巴打唔好理佢啦

條友日日都撚狗放流料

證明套戲帶出既訊息好中point
就係好多人一路成長都慢慢放低左數碼暴龍
等如太一大和因為要做自己野 所以成日都交低麥樂雞同膠布比人照顧
冇時間理佢地

唔包啦
唔好理條撚樣
條撚樣日日引戰放流料的

岩呀,同我地無分別,大個左之後就同以前好熟好熟既朋友疏遠左

已經完全BLOCK左條狗仔,估唔到咩時候都會有D咁既人係度

所以見到原來bandai一直有出復刻數碼暴龍機 但係我完全唔知 入手既機會都冇
先感覺到自己忽略左數碼暴龍好耐
而家想追番都已經太遲了 連新出部貴價bgm播放器都訂唔到

但唔會益炒狗

岩呀屌,所以我成日有機有多,我都缺錢洗既,我都會用我既收翻黎既價放俾D同好
半年前我先放左兩部複刻D3俾人,每部600-700

巴打真好

換做咩?

小妖都放左3部俾人,好似700左右

睇完套戲番屋企 開番部1999橙色電波機
入電仲玩到 開心回憶左一晚

我依家都係瘋狂搖緊部美版機甲龍D3

睇fb有人話新動畫果部轉左26號先有得訂

偉倫哥哥你到底有無睇嫁 乜Q死左

玩左一陣玩翻switch偵探

果條友真係為嘈而嘈等人記得佢

包亭、場景、背景，有圖有真相

死左，隻阿空同粉紅雀冇出過場，做FreeRider

所以咪話狗仔囉

偵探買SWITCH版

係呀,但唔知港魂開唔開

痴線

Ps4版我爆左啦，我玩緊switch既駭客版

邊到有得睇消息呀？

港魂fb,慢慢等

唔知wow左未

正

度度都有 但係貴咋嘛

睇你想唔想益炒狗

唔知有冇得買番02同03機後面個電池蓋呢

我部02透明紫都冇左個電池蓋+螺絲

果間鋪自己整既 非官方

睇完你段超大紅字
我真係覺得你好可悲

但你之前又同我買卡，咩玩法？

收集下意見
大家係邊訂開

淘寶

我幾時有同你買卡
而且就算我假設我真係有同你買卡
咁同你為左引戰而劇透 我覺得你可悲有咩關係

第一，上左畫3個星期咁耐，唔叫
算劇透。

我記得係住將軍澳，仲要tg我炒價收卡，都估到你裡說不，唔助長風，咪一樣要食炒同我買

你幾多歲，睇你講野好似小朋友

講中左你啦金毛，住將軍澳，仲要食炒同我收就

你話唔算咪唔算隨你上左12日=3個星期 你真名係咪叫王梓軒？

btw 我留tg比你定我tg你呀比張圖黎睇下？有圖有真相啵
唔差在放埋我電話no.出黎公審我

扭蛋size賣到咁既價，不了

放心，日後大把卡等你食炒，到時咪又要求我放比你

奸奸？

邊忽有死認真
條7頭根本睇唔明

香港地努力讀書同間屋大細冇關係架啵

衣隻野 早幾日出左預告啦

假唔係得戰暴咩 都係強國出品 點分

唔係通販嚟㗎咩

白帝要一箱 thanks

早幾日有講出邊隻咩？
官方都係今日日本時間11點先出呢張圖

當年日本機都200港紙
貴美版幾多下
仲唔係間間大舖有

之前預告左出02

咁就肯定係呢隻架啦

拆左黎玩估唔到21年前既機仲可以全新咁濟
當年小學01時期吉之島好似淨係得美版機
考完大考有兩個星期可以帶玩具返去玩
見住同學仔渣住日版機

搵到間網店叫兔兔玩具屋
巴打們有冇評價

你果部ver幾

美版機甲龍就緊係ver3啦

係咪兩隻一齊行果部

訂過
同期兩款通販
自己官方開訂無訂到
見佢後來開貴少少都照訂
最後到貨果期見住人人話炒起左少少
諗住好彩訂左

點知轉個頭同我講熱門果隻無貨
無乜人要果隻就有貨

好彩問一問 多謝你既資訊

想知邊到有+幾多錢

hobbydigi 係咪比較信得過

唔敢答因為未買過

補充返我相信佢好大機會係拎唔到貨既
但一街都係現貨而佢又拎唔到貨
姐係好打極有限啦
咁我就永不錄用算

好彩都買到 仲平過佢訂價
以後訂野一定唔會搵佢

個陣見到日版真係射左

隻亞古獸大隻過我一倍

跟住無再正視過美版

平時去開孤注一扭 我就訂咗6年都無出過事
其他舖無去開 睇下有無其他巴打答

海報印上張卡度?

屌你洗唔洗呀
又迫我買飛

唉

有無卡簿推介下？
儲左少量
本簿用左十幾年黃晒

係呢度講pokemon小心比條傻仔追擊

認得巴打個ID

Haha,連登第一數碼post係我開既,不過之後見太靜之後都無再上黎吹水

有無巴打割愛 想收大和15th機 無紋章個隻

直接啲大聲喊三千蚊thx

Block左佢算吧啦！

我想要04美版

04美版市貨幾多、我搵到部紅黑色最基本版既

我想要友樹色

咁有無人可以講下大概幾錢

仲有無機會收到全新15th太一色同15th D3

留名
剛睇完
決定以後有關暴龍機既開訂都會訂左先
要重拾返兒時既童真
以前有部D-3 第一次玩個陣真係感受到咩叫開心同快樂

我都想知，冇點見過有人放友樹機

有機會 但個機會要3500+3800

呢排炒到癡晒線

D3都上到3800？兩三年前03暴龍機派貨再後追買番D3嗰陣好似買咗8舊幾

你都識講兩三年前正如樓價二三十年前一樣

收03暴龍機 v3.0.1真紅蓮

有意留tg

有無邊隻第一層卡套推薦 , 想要硬身啲

買broccoli果隻,有雙/單面磨砂 又有全透
如果你第一層套係指外層套既話

其實4層套d人唔覺厚咩 我通常直入毒撚套加一層外層算

我用緊官套加btoccoli bsp-02做外層
想搵多款套入住啲卡方便保存

其實唔砌deck入卡簿一個套都夠

所以想搵啲硬身少少，買咗啲10幾蚊套覺得太軟

夠啦
反方向入卡 防塵已夠 重點都係濕度

可以有2500$

呢部最好玩

你懂不懂規矩呀,緊係直接開價首期啦

20周年係咪未出機可以訂暫時
睇嚟焗住食炒gem戰暴

點解焗住？可以唔食架嘛

炒價有乜行情？你係炒家鍾意炒幾錢就幾錢架啦
佢開你千七你咪還返佢二千 預左架啦

好想要 上年旅行見到但太大無買 而家勁後悔

4000？

算高，如果你部機超新又靚仔既話！

041版玩既難度比較高！

2百咁低

？？？

焗住4000$收？

可能 都無其他師兄放 我都肯上門拎嫁🤦🏻‍♂️

有米

有愛可沖 3800一對

平呀

唔敢買

有冇巴打有多嘅電影第一週贈品？
我可以用第二週大和卡換

Same
啱啱放出黎就見到
都幾心動
但唔識check又無盒
都係唔好制

想問下D3 舊版同15周年版有咩分別?
兩者二手合理價大概幾多?

同埋美版日版點分
感激

美版冇開關制 個mon 長方形同細啲
日版大Mon 好多 舊版右手邊有個位可以整開同wonderswan 連機 新版好似冇

良心啲放400囉

請問有無巴打有多部20th超龍銀藍色可以放

留名

出左

NX我重等緊佢奧米加再販
今次票房好嘅話應該有機

再販未出

有出過咩

188人仔一隻！成套成千幾銀

成千銀都未夠你買一部1999年音樂機

日本出左貨

呢隻都想追

呢隻我諗唔難收 新野應該會有棄訂/多訂貨分出黎賣

我唔收音樂機

成千銀都未夠玩半部搖撚機

等電影落左先啦！

而家target係呢隻同大和攬住加布獸果隻
戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯就佛系等

大和攬住加布獸果隻
有冇圖

第一隻 GEM digimon，我有初版太一重有張卡送

你問得就係想收

而家呢隻咩價位

想儲齊囉
但有部大和都叫有野玩住先

唔同的 白人同黑人既分別

閒閒地都3000蚊部

兩隻都靚

呢隻加布勁靚

孤仔有貨了，應該會有人拎出嚟賣

套戲依家先上第三周
諗住咁快回落係咪太天真
等返半年左右就差唔多

邊到

感謝助長炒賣歪風

除非佢再販啦
始終三五年前出 原本已經少貨
我諗就算過多一排 跌返去千零蚊都會keep住俾人秒

邊部先？

頭先先話有部大和玩住先

擺9000蚊係枱

加埋9000蚊買三部電波
玩一、兩次就上神枱供奉

只能講句有錢真好啊

預支政府一萬蚊洗左先

mark5 2xxx$

人人價值觀唔同
我就唔會咁樣洗錢法

癲

連埋白盒架 正喎

係 我訂左個 晏少少去攞 到時再影上黎

期待 師兄係淘寶？
我見到140蚊 係咪呢個連白盒？

雖然有錢買，但6000兩部真係唔捨得

係 個賣家話七月會有埋大和 原色 小光

但係本身 大和 原色 都有盒吖
係17th太一先慘 冇呢啲盒

方便啲人收美版機入去/二手無盒

係壕世界

張枱要好長

想收部美版01機玩
依家咩價位
新舊咩色都冇所謂玩到就得

差2仔

呢個好

無2,3,5,6

算唔算老翻？

老翻????

侵權囉，老翻通常係照抄一隻產品再出，
不過一樣都係衰架啦

其實GK應該大部份都無license

不過lihkg講呢D高風險, 自己決定玩唔玩啦

知唔知呢部咩價到？

想搵右邊銀藍色, 有無人知邊到有?

幾百

有錢就有

想要

師兄拎咗未 有冇得分享吓

巴達獸～空氣炮

一個字 正

啊 收唔到太一機

有冇巴打知日版磚頭同美版磚頭連唔連到機

呢個都唔錯

呢set好正咁

未收到原色同大和啊屌

奇趣有磚頭機

都有得雪，拔電

我見400-600都有交易

連到

無撳不推

請問知唔知閒魚點認證？無大陸卡係咪無得搞？

音樂座扺玩

咩有冇命

係呢個post先特別多問題姐

見過九龍灣/油塘同黃埔有

未經過佢俾錢，前幾日睇中左部機，

個賣家話有朋友係香港，佢寄俾個朋友再同我交收！

閒魚好似同淘寶ac 互通
但比錢就要用大陸房口/大陸支付寶

戶口

佢話無認證,我連對話都做唔到,傾都無得傾

傾就傾到，但未試過俾錢

有無清啲既圖

幾耐之前見過先😂😂😂

九龍灣上星期四仲有黃色呀

黃色唔靚，當年都唔想入手😂

戰鬥暴龍獸盒模型邊到仲有 到到炒

我有紅同藍磚機，但一早無電，呢部野超快無電

留意貓店啦

我係ebay見到咋，問下咩價買唔買咋

2032 玩幾轉就無電，所以個時一早覺得應該轉用usb 差電

等我補下色先

唔識改😂

bandai 唔轉je, 成日用懷舊做籍口，乜都唔改

我有盒
但係我剪哂黃色件 本身諗住自己噴
但最後買過盒揾人代工

其他板件無郁過 齊件
230蚊 但地點就我 睇下把打你有冇興趣

冇唔見件？我ok啵

轉3a電都好呀！

淘佬有金屬色賣

我見d人噴 匠域 曜金
你可以去閒魚 睇下人地d. 噴色同用邊幾隻色噴

巴打你留tg比我傾

巴打你搵邊間代工

想問下D-Arts同SHF奧米加獸仲有冇機會搵到全新

香港代工就真係比唔起啦
閒魚大把 你可睇下post 再揾人

有錢你驚買唔到？

如果就咁板噴，我又唔介意接既，睇你出幾錢

睇你揾咩人
有d一件件 會噴埋底色再上色
價錢都係300-320左右人仔
抵到爛

侵權物品都吹捧得？

真係抵，如果一件件加修埋水口既話！

一盒hg我快手都搞半日，只係修水口！

上色加多半日，三百幾真係小，材料都係錢，

金屬色顏料一直比較貴，底灰一罐夠噴三隻！

剩係材料都一舊水，佢都係收你人工二百十分平！

咁講啦
時間對返人工先係最貴
會補色 修水口

閒魚有好多代工 你可以睇下再揀邊個人代工
都係修水口 分色 上色 一條龍
其他野特別要求你要同佢傾/加錢

我呢隻就係閒魚代工 不過隻金唔夠令面
整體上無咩問題
除左身體 其他都上左色
下次會試第2條友再試隻鋼狗

令面就要上Coating!

你可以叫佢用台灣隻魔研技，鏡面漆！

希望遲啲會出埋03模型 有紅蓮/墮天

想有04，戰魂系列，黑獅獸好正

啲支那賤種有咩所謂姐 有得玩bandie冇出嘅玩具 侵權算咩 你性侵佢老母都得
見到樓上隻傻閪喺到吹奏支那仔代工 真係笑而不語
可能佢地同種同源 比舊屎佢食都食得開心啲 仲要話抵

04係咪比東映當左狗也不屌既作品
BTW出既話出暗黑獸好過黑獅獸啦
暗黑=04初期最強反派
黑獅雖然係淨化變返正義撚
但係無乜特點

同你買個d 支那賤種代工產品一撚樣架
你老母比人輪撚爆咪所以生左你出黎囉

笑撚死人咩 仲以為玩緊日本模樣呀
我玩正版又唔撚比呀？ 你講撚哂啦
傻西正義撚 屌撚埋萬代老母啦
揾d支那賤種代工 屌佢老母
買佢個d產品 正傻西啦

模型

我鐘意黑獅多d😂

你想點用?

拍賣網？會唔會有舖頭有

做箱

呢張如何

正啊

超進化魂個官網，話慶祝賣超比多獸

呢張係超比多

cos服會唔會有人話侵權
呢幾舊嘢跟本只係cosplay道具
當cos道具賣應該少好多人屌

最大個問題係唔想比錢支那，如果鬼佬出應該會有人買

喂支那仔 不如你死返上去住啦 唔洗喺度做港豬咁屈就啦
上去又可以比錢啲支那賤種揾 又有小粉紅埋堆
諗諗佢

係得數碼暴龍先多版權既爭拗 之前拗到成班走哂啦
轉哂私底下討論 係近依幾個月先多返啲人係度傾
大家見到當分享下就算 唔好互屌傷感情
玩唔玩 買唔買自行思考 大家都就黎三十歲 死一個少一個
保重身體要緊

喂 港豬 你又不願面對？
比小小骨氣 咪撚買大陸代工啦
屌你班支那狗 咁鍾意買大陸代工產品
死返上去住啦 其實你都可以諗諗佢
咁撚中意支那產品
做人就有返小小決心 唔好做雙面人啦

買萬代d垃圾代工產品咪又係要食屎
d支那仔手工真係好撚垃圾 唔應該吹奏支那野
我支持你 但你幾時做先？

班道德撚 淨係致係數暴 講架炸

敢

唔好吵架

嗰班賤種係奇怪啲 開埋老翻討論區比佢地都唔肯入去光明正大講
係鐘意縮喺佢地老母個閪度圍爐
真係諗唔明佢地諗咩

可能下次要開侵權&老翻討論區咁樣

明明係自己吹奏支那代工 講到係我買緊咁
不過都好嘅 起碼你都認自己係冇骨氣

一早開左正版post比你咪又係唔撚入
傻西 你老母生左個好似你咁撚西蠢既仔真係臨老過唔撚到世

又要屌9人 揾大陸 代工
點撚解你唔答我 做咩萬代揾大陸代工你又唔撚屌你 你呢個賤種支那仔 又買埋d大陸代工野 屌你老母臭西 得把口 你為屌以屌？
你d正義去撚左邊呀 傻西
道德呢？ 用下你個死人豬西腦先屌啦
傻西瓜

你真係唔撚識字
睇清楚先啦 清

首先 你邊撚到見我吹奏大陸代工
定係你對號入座呀？。？

有冇人放駭客追憶隻switch game
收極都收唔到

你真係想恰我唔識字
屌你老母你自己覆咗幾個Post 吹奏緊都可以話冇 仲話下次揾過第二個支那仔試下
吹奏咪吹奏囉 怕咩認姐 好影衰你咩

信和有呀 第一層條行仔 368$

咁叫吹奏
性價比呢樣野 咁都可以比你屌
一樣野1萬蚊
一樣1000蚊
大家都係正版 代工得罪你？

我買正版 我揾人代工關你咩事
咁你都要屌我？
咁萬代 揾大陸代工 你唔屌既？
但你又買大陸代工野wo

有人問 我咪答人
有咩問題
我揾代工有咩問題
選擇性在於我

你係咪 仇大陸 仇撚上腦呀
傻西 好撚心你就咪撚買大陸代工萬代啦
屌

講左咁撚7耐
你屌9我揾支那仔做代工

你幾時先肯答我 萬代都係揾支那仔做代工wo

我真係屌爆你老母個西呀

黃店？如果係 我就買喇 唔該晒

你咪理個傻西啦人地都話棄左坑入黎追擊仲比佢刷存在感

話佢抵都唔係吹奏緊 咁請問點先叫吹奏 你擺明就係想叫人幫襯大陸仔啦 仲兜
唔洗同我玩臭蟲論喇 我屌唔屌你同我屌唔屌萬代係唔關連 屌咗亦唔需要同你交代
你可以繼續揾支那仔代工 我都可以繼續追住你嚟屌

咁撚快棄坑 一定係比萬代撚到唔撚玩啦
佢應該都無咁長命等到萬代出齊d支那仔代工產品架啦

唔知呀 你行去講光復香港44

係仇大陸呀 吹鳩漲呀 支那仔

你唔撚9人講 咪認撚左佢囉
淨係識用臭蟲論黎 答我
無其他架啦 淨係得臭蟲論
無腦真係慘 你老母生左個on9仔
你老母遲下點過世呀 洗唔洗我幫你屌埋伯母過世？

痴撚線 面皮厚撚到
連吹奏支那仔代工都唔敢認 仲喺度鳩吠
你個大陸閪老母泉下有知真係心痛死

真 我呢班隻支那仔代工oor先到左
好撚驚食屎 d qc差到仆街 又歪咀
大家都係買返正版野 同埋一定唔買大陸代工
真係會出事架

面皮一定你厚撚過我啦
一招臭蟲論 就唔撚洗用腦 答我問題

排

嘈架就嚟變月經

袋錢入你袋喇on9仔

臭蟲論源於是20世紀中國著名作家魯迅先生寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅先生諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」。[1]現今社會，臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。臭蟲論亦是邏輯謬誤，被外國稱為「Tu quoque」。

在網上世界，不難在罵戰中找到臭蟲論；通常被批評方會辯稱別人也有同樣的錯誤，可惜網上的世界無限之大，而且網民的真實身份模糊，故能夠立於不敗之地。此技倆被網絡評論員大肆運用，以五毛黨尤其嚴重。

我冇屈你架 你係用咗臭蟲論嘛 唔係又想唔認下嘛?
嚟咗香港 就改一改啲支那習性

數碼post兩大痴線佬
其實係咪同一個人精神分裂
呢個嘈完到今日到另一個嘈

佢地一個正一個反架 不過都同等級

貓店係？

要嘈交出去嘈啦，左撚住曬！

福利，係深水埗，不定期翻貨，

上佢Facebook 睇，不過我都唔太鐘意去佢到買！

我寧願去模型倉買，貓店福姑好撚串

呢隻冇人買㗎啵 到到都劈價劈到最低見過180左右

屌喇星
日版1999太一電波都開3000銀，仲要無盒

呢句真

想收？

之前2500放咗呻笨

爭五百姐

即係出咗咁耐可能有錢真係買唔到全新

D-arts都發黃了我隻黃黃地時800$賣左

卡係咪6月尾先有貨，今日行左成日都冇

呢部咩嚟？
買過都唔記得

日經

7月頭 v.2就7月22

唔該哂

屌你老母啦，你仲衰撚過隻港豬！
抵福姑串鳩你啦！

得啦，唔好出黎獻世！乖，翻去食屎啦！

又Block多個弱智

無機 都要4000？有機咪8000？

嘩！點算呀，嚇到我心都離一離呀！

你咪ｂｌｏｃｋ囉柒頭！

bt01分2批 一批6月上旬一批6月中下旬
bt02就7月22

walkin買有機?
驚留哂比預訂既人

實有機但未必靚價
bt01應該好d因為reprint好多人要買都買左
bt02就睇最後幾多貨

唔該哂咁多位師兄

想問有無巴打見到新出嗰隻軟糖貼紙邊到有賣

同埋港版last evolution碟幾時出

仲有邊到可以預訂7月份出嘅色紙同埋一包三張嗰隻閃卡

想問下如果想買 figure, 旺角邊到有得睇

超超龍 類似超龍但點陣圖大好多

唔好講笑 真係炒到8000

Cls

8000好吸引有兩盒

無機4000 有價無市

當然啦

好似就無pm左呢個人 冇覆

依隻幾錢預計下會炒到幾錢

依家仲有冇得訂

貨到派埋 仲有無得訂？

都六七百咁上下

有冇巴打知

全新d art好難搵到了
上gp徵下，但應該都唔平

呢隻唔太靚，我估炒唔到幾多

我都有訂呢隻
希望今次呢隻亞古獸個頭唔好好似上次果隻咁...
係個頭到分模啦

玩玩具定炒玩具？

討論吓姐

街唔見有散貨賣

好似無
同前幾隻差唔多樣